未訓既入一入黎

訓啦柒頭 唔使返工返學咩
好想訓得着呀

食藥啦

仲放緊假

聽日唔洗番

放假中！！！

失眠...

俾啲蚊嘈醒咗

我都訓唔著